召喚痴線西（70） 請善用不推文回覆

上回提及：
1）肥蛙年宵疑似賺咗一百萬

send 埋條link俾princesshouse店主
個錄音大概係話店主識jade lam真人兩公婆 佢話佢兩公婆唔係藍
但以jade lam既性格明知俾人咁話 點會唔反駁呀

仲有雪姨 okb 賣埋啲唔知乜嘢清新機

btw lm

追晒上個po好想講下點解會有人覺得肥蛙好多盲粉
利伸冇點睇佢啲野不過因為知道佢係黃kol所以follow

上個post嘅fc係完全合理，事實上關於一啲人格指控，fc係好應該嘅（雖然好多時都冇得fc，例如xxx做雞咁）

上黎依度我諗大部分人都係食花生心態
但每次一話講蛙姐不是就會有啲絲打好激動
如果你唔係中意佢唔會起晒鋼咁屌人
當然fc係重要嘅，但平時大家都係客客氣氣
好少可一有異見就怒屌人

希望中意蛙姐嘅絲打唔好介意，純粹以事論事
冷靜啲

最好笑係有人話佢
上年長沙灣個位投左40萬

點解有人信

仲有絲打dm okb
鬧佢地扮黃繼續sponsor TVB

哇okb打手咁快負我皮？

個個cm都有負皮㗎凌晨都係咁，都唔知個心有幾有怨氣先要個個都負皮

SIUBABY係咩樣都唔記得

之前有人講過雪姨同虰虰反面
好似係因為抽人地好多佣
揾人笨柒 雖然虰虰依家都好富貴
但都係最近先租大屋 有得曬下命
之前人地都仲係住緊屋邨
雪姨有條片教人點致富同儲錢
仲話唔係叫你係人身上攞著數
如果係真係因為痴人揾著數加博上位
好意思教人唔好係窮人到揾飯食
係要靠自己做好規劃同投資

lm

發現okb d打手好癲
會極速負皮

好恐怖啊頂
咁得閒mon post不如面對現實
作多幾個story解下畫

虰虰簽過雪姨？

Princess house係賣啲扮外國牌子實質冇保證護膚產品
好似叫Artz Skin，黑歷史咁多洗乜理佢黃定藍

唔係蛙姐fans
不過睇得出係好多人想佢仆街多過尋求事實真相
你見一個人出嚟9up佢啲黑料已經過百正評

最撚搞笑係嗰個話淨係想食花生，唔理堅定流料嗰位絲打咁既話我話蛙姐做人二奶畀人包左都得啦，食花生都有少少要求好無

係現實既縮影
無仇冇怨 都係鍾意睇人仆街
唔理真定假

上個Post有人講起00後果個Angelica好柒 補圖先
呢對情侶一早臭曬朵 之前佢地扑野拍片 唔知點解段片流咗出去 好多人都睇過條仔聽聞都唔係好野 之前鬧交打女朋友

Youtube 彈出黎有個訪問
睇到好尷尬
以為個女仔好純

之前睇佢Story都見到佢有去Lkf 食煙個D

Lm

醜人多作怪

竟然有流出

佢男朋友咁出名都係因為條流出片 好多人都笑佢個花名 ‘有心無力‘

條女好撚柒 襯衫襯到成pat屎咁
重點以為自己襯得好潮好靚。。。
再擺個好有自信既pose

條片個Post入面有人cm話佢地感情唔好又係到扮Sweet

呢張真係搞唔掂

唔想再有手足被黑警自殺？用呢4個apps!

借個位嚟

請大家幫手正評，lm，避免沉底

偽娘？

見親佢啲相真係心諗哪來的自信....佢男友究竟對住佢扯唔扯得起

反而我覺得係有人出黎fc 其他人係咁質疑 又話有花生食唔好理真假 先會有人激動 你追返post其實有幾位絲打一開始都冇信 撐唔撐都問佢攞圖先 出左圖fc仲有人呀吱呀左先燥

但係丁丁其實都係咁轉好朋友成日都同呢個果個反面 可能佢都唔係咩好野

想睇條片

留名

條扑野片唔係依家依個男朋友呀 係ex嚟
條片流出嗰陣佢仲唔認 但識佢嘅都認得出佢把聲 其實佢依家個男朋友都心知肚明 只不過選擇繼續同佢一齊
有朋友識個男仔 話佢地其實私底下成日嗌交

片呢

反而我覺得丁丁有真心想同人做朋友 只係次次都俾人搵笨

認真邊個會想要張卡

有咩分別？

Who

要做手術嫁 聰明

想睇片

屌佢仲要突登隊個下巴出黎

角度唔同咗

佢個樣有啲似智障人士

應該係調轉

我都覺，之前山東同雪姨都係同丁丁拍完片之後多咗好多人氣，冇幾耐就不和感覺似係佢地兩個都借丁丁上位

佢反而仲同呃ki做緊friend
好多年前一齊野餐到近排上丁丁屋企玩ipad

對眼表哥咁

如果當時唔係虰虰真心唔識咩雪姨 個樣又奇奇怪怪 特別個嘴 仲要啲片懶搞笑咁 好尷

嗰隻崠大媽擺明想群番啲有錢人 借丁丁上位之後就嫌人唔夠富貴

呢個牌子之前咪有好多絲打講過 係咁送野比KOL 山東婆呀呢啲大把 跟住仲話山東婆用埋啲大牌子點會真係用呢啲cheap野

哇屌 咁佢係真黃/假黃呢睇嚟要大力宣傳下喎

求片+1！

其實好唔好用 見到好似好work

成日分唔到佢同黑松露麵包

未用過啦 KOL推介仲要係不知名嘅牌子 完全冇意欲想買

所以咪同屎盤frd囉

依個我都認同
有圖又屌冇圖又屌唔知為乜

好似係因為佢地條仔都係打排球先識？

岩呀 我問果位知情絲打拎証據 唔係為左撐肥蛙亦唔係佢fans 而係唔想痴線西唔左啲八婆group未fc就信到十足十
(btw都係因為果位絲打講到咁誇張我先會問佢攞証據 平時我都係食花生多)
我自己小學果陣都比人老屈過 對方當時仲係小學生 我仲當佢係好朋友 所以話冤枉人真係好易 仲要咁多人唔fc就信 fc完就話人掃興
計我話痴線西班絲打平時judge啲kol就咁叻 做咩寛己嚴人

可能因為之前年宵排隊果度處理得唔好搞到有私怨（又或者係誤會）
我諗真心有人係唔中意佢，係咪存心抹黑我唔評論啦
蛙姐比人話雙面人好似已經係好幾個post前嘅事
講到今時今日大家都仲咁活躍就知咩事啦

幫手fc就俾人話護主
我都係花生友 有料爆咪more 知道咗唔係事實嘅咪收皮 笑下條友造謠咪算
個絲打post完圖fc咗唔想再有人老屈抹黑啫 就俾人話太激動 好護主feel

依個係我主觀認為啦
平時好少會咁嘅反應
所以有人會咁諗我覺得好合理姐

如果果位絲打見到我依個comment
我想同你講我唔係針對你架

Sue ding tv次次丁丁做醜角

屌嗱星 岳高頭同dup低頭 個個都有啲分別啦
咪搵笨啦

佢講嘢好似朱薰 好old school

因為佢真係朱薰姨呢個年齡層嘛

佢呢張相真係世界級樣衰
其實佢點都係樣衰 但我覺得佢之前啲相個髮型正常啲
未算超級樣衰 都可以話係普通女仔一個
佢而家仲要剪到啲陰勁短
佢條眉咁柒就咪露出黎啦 勁似啲弱智

花姐同小b係咪絕交
n年冇見佢哋一齊拍片
之前仲一齊開studio

More 唔知呢單

請問ohkxxxbxxxx 係咪=肥蛙？
因為我有朋友買左佢部清新機，但google極都冇部機啲資料，覺得佢俾人呃左...可以點做

我唔知有冇記錯
印象中好似有人讚過佢似水滴魚

原來呢單 我以為佢同而家個男朋友又有流出片添 記得果期好興askfm 好多人係askfm度討論 條女就否認條片既主角係佢 但啲人都話明明係佢 之後條女好似又報警又話有情緒病乜乜乜

唔係兩個人嚟

佢同老泥spoon fd 記得有次佢地兩pair情侶去迪士尼 spoon po左story 條女一見到spoon影就又單眼又chok哂樣咁 真係那來的自信 本身已經眼細 仲單眼

年中唔小呢D人
幾舊水買個教訓
其實百老匯豐澤 大把有認證有保養既空氣清新機

你令我諗起ody條女
次次唔洗講嘢就對住鏡頭閪chock
又撥髮 又嘟嘴 又狂三七面

下
佢自己咁講嫁喎
語氣邊度似吹水
賣一萬副有幾奇呀
咁都唔信
咁有咩野好信

有無片 想睇

笑左出聲 隻眼已經細單埋眼更加似智障同抽筋邊到黎嘅自信笑撚死

化咗妝都可以咁柒呢啲係所謂KOL既有feel相？

岩岩再睇下佢地ig見到 呢張更加
記得條仔本身同第二個女仔一齊 分左冇耐就同而家果個一齊定唔知係直程而家果個女仔做第三者 記得個男仔個ex有係ig講過下
Btw呢pair情侶係咪簽左啲咩公司 好似有經理人同佢地接job同埋跟佢地出街幫佢地影相

好似呃ki個FD陳美玲

好似依種狗

狗狗可愛好多

記得之前睇過個post話鄭中基個樣好似呢款狗

其實嗰個angelica邊個嚟
Spoon啲friend???
完全冇聽過

係oyan啊 退款啦快d

正正經經買部消委會推介既空氣清新機啦

過左數佢肯退？

唔問下點知有冇得退
當買個教訓囉

到底佢點知人地發錢寒定係真係需要口罩自用

講咗咁耐幾時有片

又一個以為自己好清高嘅人

條女無讀書好耐 俾dgs踢出校

都痴撚線 大把人一家四口都無口罩咪焗排囉 真係炒嘅使撚用呢啲方法咩

唔係個個都好似佢咁有咁多口罩
死mk妹以為自己看透世事

邊度有片睇 linkkk

邊度睇到

拍拖拍到上晒腦俾人踢出校?

完全唔識咩angelica
啱啱去佢ig 睇，我想知點解咁撚多人follow

樣又無 波又無 好似小學生扮大人咁

我都想講 點解會有人吹奏呢間垃圾 呢間野賣埋d不知明護膚品同埋之前有賣呃ki隻減肥餅 依加只係搶到d口罩仲要用炒價賣都好吹奏？

好認同最後嗰句
見到呢啲明明醜但係以為自己好靚嘅人就火滾

一單還一單 其他野我唔評價 但今次佢啲kf94口罩係冇賺錢咁賣比人

係普通到冇得再普通中學未畢業咁樣 都係啲街邊妹妹仔樣
條仔叫做睇得下

推到有片

就咁睇覺得佢似係話緊啲人炒口罩冇人性

佢呢d口罩有無賺錢我唔知啦 但一定係炒價黎 成十幾蚊一個
只不過我覺得原來d黑店依加只要有口罩賣 仲要賣到貴一貴 就可以洗底姐

好撚樣衰呀屌

真係啊豬啊狗都做到kol

我真係好少見啲打扮左都唔靚嘅人

真係好似Yaki個Fd

我都同意 其實佢做正常女仔冇咩問題 就普通女人一個 同佢男朋友都係普通情侶 冇話邊個特別靚
而家佢好似格硬整醜自己 突顯男朋友 再好委屈咁話比人笑佢同男朋友唔襯

Pamela都fd咗好耐 仲有老母彤
始終覺得係山東同雪姨問題
兩個都好假似會搵人著數

好似冇 仲一齊開緊公司？

仲friend緊 之前12月仲見有一齊食飯
小b有左兩個仔忙 無一齊拍片啫

其實佢係咪講緊賣口罩d舖頭要人排成晚無人性⋯⋯？

啱啱睇完polly準備年宵嘅片
覺得佢真係好有心準備個年宵
每件product都會傾好耐 做到最好為止

對比之下覺得蛙姐啲年宵product有啲頹
好多都係啲冇用嘅嘢(襟章 鎖匙扣嗰啲
同埋有個feel覺得佢係搵大陸最平最cheap嗰啲廠嚟整賺到盡
之前有個絲打po過啲肥蛙耳環都好頹吓
又見過有人話幫佢買過硬殼電話殼
跌一跌就碎咗

我都欣賞佢自己畫自己design嘅
但我唔覺啲product值得買
不過又真係大把fans搶住買

利申唔係打手唔係佢地fans
但真係有咁嘅感覺

其實係 上面有絲打post啲貼紙個質地仲衰過好多無咁出名嘅插畫師 不過啲妹妹仔都係為咗佢個人多過真係欣賞佢嘅products

又俾人傳銷式洗腦落搭
搵ta姐啦

可能因為佢讀名校同打籃球掛 但係都好似有人覺得佢靚...

中學年代係硬係有啲柒既比人吹奏到女神又剩
不過呢條女真係唔係一般柒 明明唔岩呢啲style又要格硬行正正常常咪冇人笑囉 好似屎盤天拿蝗個啲

有冇人有睇呢個女仔啲片 覺得佢同佢男朋友都好正

有！佢淨係拍咗咁少片已經有好多subscriber 靚女係唔同啲

但佢啲片你都冇睇喎 打手？

吓我睇曬架喎 點睇到我冇睇

笑左

仲有無link

雪姨開agency
Agency食水不嬲深 又唔可以話係搵笨嘅
因為一早講好 agency 都會有機會幫佢搵到更好嘅工作
不過雪姨係好識撈 應該connection都大

好做作喎之前有條片話佢哋行街有個女仔好似望住佢男朋友跟住佢就已經話嬲到仆街

佢醒目嫁 撈極都未死

啱啊好多產品個feel都係買垃圾
啲耳環啊袋啊我覺得佢自己都唔會拎出街用

我都想知 我都見到佢啲片但唔知邊個黎
好似係Sm做過一個月trainee?都唔係好靚姐

普通女仔 我係有次youtube feed咗佢教男朋友跳舞條片俾我 可能佢有曬中英文字幕 所以外國人都會睇

聽講係福正

佢啲襟章勁似我細個自己用襟章機整嗰啲
講真 咖啡張整嗰啲質素睇落仲好過佢

我覺得肯 你同佢講google搵唔到資料唔放心想退款

唔計貼紙
其他嘢同人地相比真係有段差距
佢年年都係show自己剪剪貼貼同釘裝下咁
畫嘅圖真係睇唔出有咩唔一樣
佢又唔係唔努力 不過啲嘢真係炒冷飯feel
不過都係大賣

啱呀
yakiwong仲可以警惕自己要好好讀書

佢男朋友單眼好睇過佢單眼

睇完polly段年宵片再去睇返肥蛙影佢products啲片
真係一個天一個地，雖然唔係特別中意佢既product design，但好欣賞佢咁有心機去準備，想因為佢呢副心機買佢啲product

利申：本身都幾中意肥蛙

其實kf94口罩本來就唔平 朋友早兩個星期去韓國都要十幾蚊一個
而家喺韓國已經加價到2500~3000won一個（睇韓國youtuber拍片去首爾嘅藥房）
圍返港紙20蚊左右 我見佢賣24.5一個 計埋運費等等絕對唔算炒價
利申 未幫襯過佢 只係咁啱早兩日睇到韓國youtuber拍片行哂首爾啲藥房 見到kf94真係唔平

自己剪貼都係為咗令個成本更低
賺得更盡啫

如果有人覺得佢靚嘅話應該去驗下眼

早一兩年買過對耳環想送俾人，冇開過就咁放落袋，過幾日俾人嘅時候已經成隻公仔甩咗出嚟 冇壓過，係隻公仔同支針但膠位甩

就咁睇圖都睇得出啲耳環好弱雞
成本兩蚊都唔使

講真有幾多人係真心鍾意隻肥蛙先買定其實係撐佢作者本人

我都好中意佢 又搞笑又靚女 男朋友都好靚仔 佢地好襯

佢講過自己做youtuber本身就係為咗sell公仔

果條片百幾萬人睇左

同emi wong一樣 食正英文好條水 中文加英文都識又靚靚女女好易上到位

Polly啲產品真心靚 未試過有個kol出既野令我有衝動想買

Btw佢阿哥係而家tvb愛回家入面個頭皮。。佢阿哥keefe ng中學果陣係名校界都幾出名 同過 Natalie fung馮天蔓一齊

可能睇佢係滿足有d人fantasy嘅幻想
冇嘅野咪睇下咁

仲有無片

要into個社會

馮天蔓有冇嘢爆見佢之前得罪好多人咁

不過我覺得d人都係中意佢先買公仔

同感，都明既鍾意佢就自然會買
雖然對大大小妹冇好感不過人地堅係鍾意隻公仔唔係個作者

其實我完全唔明呢個妹妹仔點解會咁出名咁多人follow
得罪講句 佢真係好醜

靚靚女女呢個好有保留，巴打好厚道
不過佢d片係呃到唔少想做運動既人like

送哂比d藍絲同港豬

第一次聽呢個youtuber 估唔到得19歲

靚女唔係講emi wong啦

想當初pkj spoon tina果班初初拍youtube都係得十幾歲 tlt同dingding仲要中學開始就拍 老了

哦講緊上面個不知名人士

其實一開頭幾鍾意pkj 真係只限好開頭嗰陣時
真係以為佢ABC
宜家不了

唔講以為大陸農民

去埋波仔屋企煮飯仔

屌你老母乜撚野土豆絲？

唔好再cap佢啲無聊story上嚟
佢分手可能會有返少少討論價值
Btw土佢老母豆

搵唔到呀呀呀

有冇俾人擺上鹹網

有

link呢

Feel到佢好嬲

有冇lin k

頂 到真係有link又唔敢睇

聽撚左幾秒之後再去佢ig搵啲片嚟片 把聲一模一樣咁

依條係cut過嘅片 有fd睇過原片有影到佢樣 係佢嚟 嗰陣都估唔到佢咁淫

絲打咁勁係成人台搵到

係咪想講咖喱張

補圖
但私心係唔想水哥同返鄭金鈴一齊
水哥值得更好

雪姨造作到一個點
營造自己大情大性咁
其實最精係佢
成班女係到吹捧佢
見佢無啦啦賣咩清新機

係阿 揀錯字

邊個嚟條眉咩事

+1
BTW佢個ig係lingchengg，多一個g，水哥咁都tag錯

咪扑野比人拍片嗰個

係囉 都唔知佢係邊到彈出黎
覺得佢好識捉人心理
知道啲人對咩有興趣
太過over 好掠水feel

有無Po link?

又想話個老公包得衰啦

我岩岩都睇到呀
好難得有美妝youtuber會講

睇唔出 隻隻都咁樣衰

衰啲講句...有分別咩
睇唔出有好大分別

好似有啲大隻啲
小熊貓咁想食肉會唔會落多啲餡

加密po左

認同 有講自己遊行又支持醫護罷工

睇唔到

oh呢個睇到 !thx!!!!
上面我有個問link 係問成人台個po既lin k

岩岩ig search咗佢呀哥黎睇 個鼻好假wo
隆咗鼻？
Btw唔係吹奏 佢up片好密 sell真性情 好過而家好多youtuber eg:屎盤

[黃絲女神］倪晨曦霸氣關微博！！！

我一月頭係gmarket 買，個時未開始炒
三百幾蚊一百個

依家我就唔知了

我都覺得係 通常對朋友好都冇用
好多都係為利益

學界打波嗰啲其實都好多人識
只不過個coverage可能係中學生至大學生
所以依到唔多人識Angelica同cty嗰堆都唔出奇
btw一直覺得佢哋好似扮哂sweet咁
試過睇佢哋最新嗰條乜鬼00後愛情故事片
睇咗幾分鐘就忍唔住熄咗

見到雲西話去男朋友屋企煮飯仔
第二張相應該係佢男朋友屋企既飯枱

之後我就屎忽痕咁去睇下波仔and家姐ig
點知真係比我見到 ok 雲石飯枱match

邊間？

Smcc

好煩 成日陰啲陰啲俾人知
好想公開又唔公開得咁樣 真係煩西嚟

我以為佢鬧緊炒口罩嘅ig shop同藥房

屌 我條女係咁話 哩個女仔好靚 我望兩望
嘩屌 條頸仲長過fiona 對眼開到搭uber咁款
都唔知邊鬼到靚我條女仲要話人地00年都生到咁靚 我即刻 下 明明我女朋友自己仲靚

仲有我睇波仔ig話拍左house tour

而人地問雲西top 3 拿手小菜
佢答左三樣之後仲要冇啦啦加多樣
只係男朋友屋企煮過既湯 仲要放埋張相出嚟

我唔知係我諗多左定點
條女機心都真係幾重

其實佢完全冇需要講去條仔屋企煮飯呢樣野
就咁講個菜名出嚟就得
係要陰啲陰啲
總之痴線西話佢咩 佢就會搵機會證明唔係咁
attention seeker真係冇叫錯

而家啲痴線西係咪愈來愈細個 而家講嘅雲西Angelica冇一個識

加一 聽都未聽過佢個名

下原來佢00年之前覺得佢個樣有啲似智孝 但係宜家覺得佢個樣有啲奇怪..........

平時睇ig都未見過關於佢嘅嘢

欣賞佢講人話！
雖然佢上咗岸但真心欣賞佢

Agger

無cut版本有無人放過上咸網

唔明有咩需要擺上黎討論 你條女讚人就要放人上連登？

其實佢都係拍咗片一個月姐

前幾日睇過佢d片 幾靚女
佢係前Sm Trainee

（認真講）拍左一個月都有42.2k都幾犀利

唔知水哥見到金蛉同阿巢啲結婚相會有咩感受呢

其實佢係落廣告定點我都係幾日前見youtube recommend先知有呢個人

雖然學界妹妹嗰啲我都唔識 但2020喇 唔通仲講大佬b水魚嗰啲咩

我都係係Recommend個到先見到

應該係佢教男朋友跳舞果度片過百萬views 出左名 好多外國人睇

其實唔錯 聽音樂taste又唔錯
但好瘦

佢應該屌緊賣炒價口罩嘅人
但佢下下提住佢老母喺日本買到原價口罩畀佢，又話自己唔知香港口罩咩價位，好撚柒煩

入面真心定假膠，啲人問有邊個beauty kol係黃，啲人搭liz, Sue Chang, Jenifer 花花

X2 真係無個識，不過無理由一味只準人討論我地個代啲bitch

可以去睇下不韓而栗channel
佢有影到而家韓國kf94口罩賣幾錢 佢都有講到而家有啲地方賣到2500~3000won一個
我會覺得princess house係賣得貴過原價少少 但計埋運費都未至於去到炒價
同埋好多人以為kf94口罩同一般口罩一樣價錢

終極free ridercie好撚出名

其實個男仔都叫靚仔啊應該有大把市場至係

中學時期喺聯校音樂比賽搞手個屋企開會嘅時候喺人哋間房俾另一條仔破處

仲有專溝有錢仔
之前經常喺頭皮屋企攬住佢隻大狗同喺樓梯附近影相扮自己屋企

第一次聽呢個人
咁多打手
同個靚字大欖都扯唔埋，mk樣
唔好咁hard sell話佢靚女得唔得呀打手們

有次去緊gym room路上見到佢 本身唔知係佢 只係見係街有條女奇奇怪怪個咀又好撚厚望左幾眼 佢即刻頭dupdup扮晒明星驚人認到佢咁之後上到gym room見到佢一條仔一齊 望住條仔做企係側邊得閒先做2下咁 光線好啲之下望清楚佢個樣黑到賓妹咁個咀真係好厚 不過幾瘦

Jennifer係黃呀 唔係咩

ig係乜 想睇下個樣

依個又邊個

natalieftm
真樣可以refer maybelline 廣告

hyei.61(ig)
我都唔係好識佢 但係喺explore成日見到佢

有啲似？講得清楚啲啦
。
。
。
。
。
。
。
係好撚似

WHAT?

痴埋雪姨同oyan度
不了

好恐怖啊屌

好正 成日見佢陰啲陰啲講自己個條仔啲嘢
都無人問你條仔 死都要提一提
點啊 你條仔仲未肯公開你啊?

笑撚死記得嗰排瘋狂report個廣告，太柒

有次係銅鑼灣撞到ftm 行到勁近先知係佢 遠睇真係好似賓賓 個咀仲厚到仆街
平時佢ig po啲相會專登唔搽晒成個下唇 但係都係好核突

我都知痴線西係講是非八卦嘅 都唔係想扮清高
但係share人地流出嘅扑嘢片係咪唔係幾好呢
就好似阿嬌當年咁 明明係受害人 但俾人笑成世
其實一對男女拍拖扑嘢拍片 都係佢地嘅情趣啫
流出咗我諗佢地都唔想 由其係個女仔
其實佢地兩個都係受害者嚟
除非話係佢地突登自己post出嚟啫
可能你會話條片喺pornhub 好多人都睇過
但其實睇完你都有權決定應唔應該俾更多人睇
利申：我都覺得佢樣衰 唔明點解做到KOL

宜家啲o靚仔生到咁早熟
禁入ig原來2001

因為佢男朋友係學界跳高好出名嗰啲 所以自然會睇佢啲片
主要可能係𡃁妹想睇佢哋一齊拍片掛

睇你頭幾句 以為係佢啲frd

d 人follow 佢好似都係因為佢條仔
at least 我係因為佢條仔先識佢
佢條仔因為好高同埋打波幾勁所以比人擺咗上以前嗰d 名校男女神先出名

連個CV都係個tb friend幫佢整添

你又唔洗咁激動囉 你地講個雲西夠唔係kol
睇番條女ig成 22.6k 都算 有人識啊
咪諗住出黎講下佢 問下你地哩班女仔點睇遮

原來真係有人覺得哩d女仔樣叫靚 作為男仔角度真係唔識欣賞

唔係話覺得佢五官好端正嗰隻靚 以前覺得佢叫做特別啲有氣質 同其他ig女神唔同囉
但而家都好反感佢 好煩膠

絲打 應該都年紀偏細
哩d女正宗係小朋友扮大人以為自己看透世事好成熟咁 你地咪鬼當哩d女係女神喇好冇啊救命

嘩 現家哩d女就係女神啊？屌 真係要洗眼
我屋企貓糧仲大過佢隻眼

貓糧仲大過佢隻眼
之前仲有follow 佢條仔，佢地一齊咗之後unfol 埋唔想洗眼

講真 係得d中學妹妹十o靚歲先會覺得哩d樣靚 乜撚中學女神 有名你叫
再大到去廿幾 望番哩d樣真係不值一提 唔知靚係邊

利申 我廿尾

條仔就 中中挺挺喇 都係d妹妹會追捧既學長feel哥哥feel

哇屌要來仲有冇cut各位絲打有冇呀

係咪要去下個post度同啲人講話liz係黑警家屬，sue山東婆

條女真心唔靚

但係條仔好高，189cm
但係我到而家都唔明點解d 人咁撚鍾意將自己嘅身高打係ig 嘅bio,係嘅唔差再打埋佢地三圍出嚟吖

以前細啲咪覺得佢好型囉 好有味道呀
身邊有好多on9嘅女仔都覺得佢好型 好羨慕佢
呢啲就真係妹妹仔啦

今晚睇

以前有個中學同學190cm 佢個ig username係190cm 仲要日日提住自己190cm高

佢啊哥竟然係keefe ng 估唔到

你女朋友靚關我哋事？定你女朋友係KOL?

有睇 都算唔錯 希望會保持初心拍片 不過覺得佢男朋友成日無啦啦彈幾句英文有啲怪 loll

陣間又會有人話我地係葡萄撚
但呢啲女仔真係唔覺得靚
睇完佢ig覺得佢有啲做作添
太瘦真係唔好睇

你有冇見過佢本身張cv簡陋到笑出聲

非生活ig可能會做作啲咁多人follow咪喺ig營造個形象出嚟
淨係覺得佢ig有啲無聊畀人個感覺係無感情

佢sell醜女同靚仔一齊合乎睇開韓劇既女仔既幻想

佢個款真係好似好崇拜雪姨咁
雪姨到底有咩咁大吸引力

好撚作嘔

我有激動

Btw你唔好混淆視聽啦 雲西比人擺上黎係因為佢以前啲衰野+同波仔拍拖+鍾意draw attention
你文呢個女仔上黎係因為你條女讚人但你覺得自己條女仲靚lol

依啲應該開係感情台

佢只係比同年齡早啲開始打扮 過幾年就會發現好多人靚過佢

見到呢啲情況可以肯定條仔好自戀

想睇

又或者係得身高值得自豪

屌 睇咗一分鐘左右頂唔順
佢兩個都幾撚on9
條仔又「長唔長啊？」「郁啦 唔郁我就打你」
條女又「好長啊」「有心無力啊𠵱啲叫」
條女仲好撚嘈 好煩
對住咁嘅豬樣都搞得落 服咗佢

想睇完整版

之前askfm有佢個ex好似del左

啱啱睇咗個yika，咁都叫靚？

又yika又yaki 呢啲mk名好撚煩

有見過 我記得笑咗好耐
同佢maybelline廣告一樣咁好笑
可惜搵唔返
一直唔明點解ftm上到位
明明以前佢喺中學嗰陣個朵都臭臭地

條仔究竟鐘意佢啲咩夠柒？

成個中學生涯可以冇朋友都睇得出佢性格點啦佢bonaqua個廣告算上左位？但喺我心目中佢永遠係maybelline嗰個五角形

好耐之前啲post有人放過出黎

Yika係佢真名

有冇另一條仔嘅名hoxxxd??

無可否認 虰虰人氣係勁 所以比人感覺痴埋佢度可以多d人識
好似佢依家同個fd開online shop 本來賣衫 後來唔知做乜9賣酵素
唔知幾時同呢個fd又絕交
btw 佢呢個fd好撚柒 成個老泥spoon嘅feel 禁入佢ig d相成日都拋對波出嚟

好似係之前joint school啲活動見到條仔對住ftm不斷喺到摸身摸勢勁撚煩雖然條仔係幾靚仔

冇撚嘢呀，風頭火勢仲去整容

屌就係呢張 之後個tb先幫佢執靚不過ftm條仆街利用完人就唔當同tb嘅關係係一回事 否認佢哋無一齊過
然後個tb爆晒ftm啲嘢出嚟，ftm仲要走去sc個tb問: 我有咩問題要俾你話？(類似咁嘅說話仆街到

絲打好波
拎住喱份cv唔知可以搵到咩工呢

否認佢哋一齊過先啱sor9

嗰陣笑左勁耐，都唔知佢呢張算唔算cv

推到有完整版

條女真係好仆街 又對個ex過橋抽板 本身唔撚係有錢又成日痴有錢人 ig營造到自己好撚富貴咁 乜才華都冇連真人個樣都勁似賓印 究竟佢點樣上位

對比埋tb幫ftm整嘅cv就知佢有幾仆街

好靚喎男女眼光真係好唔同

我都覺得個樣唔錯

好傷心 我覺得自己眼光有問題我覺得佢好索

我覺得蝗虰對朋友應該唔差
但係佢又成日同啲想上位賺錢嘅女人fd
其實佢先20頭 就走女人生活咁
一直喺完全唔合乎佢年齡嘅嘢度遊走

好撚mean

個tb聽講係對佢好好，但ftm就過橋抽板

你話整完會變得好靚就話啫
醜人多作怪

成隻芝娃娃咁

強烈建議絲打同朋友
以後見到KOL介紹嘅嘢就當燈神咁
全部都唔好買 就對自己好好多

有心無力呢個係咪唔係宜家條仔嚟

屌我比呢啲相我媽睇問佢覺唔覺呢個女仔好樣衰 佢同我講男仔嚟喎

依啲時候小心至上，唔係必要性手術遲啲做

佢中學畢業咋?

睇睇下覺得有啲似波仔細佬

yanyanc d 袋多到
做kol 真係發

之前唔係放袋？

做雞真係發就真

呢位巴打睇得好透徹
唔識條女邊個，啱啱又睇下佢ig
感覺都係喺街見到唔會𥄫個啲路人甲樣

佢story 賣袋啲95%new 85%new點計出嚟

第一眼以為佢係水魚媽媽

平凡像我路過十個似我啲樣掟入去旺角就消失啲路人甲

呢d不嬲自己講個個賣二手野都係自己up架啦

more 以前睇精英賽係咁J 佢條仔

其實都幾on9 一係就new一係就used
講99%new 咪又係二手

佢嘅打扮都唔多好睇先係問題

same
波仔細佬+merry so 混合體

日光日白扑野望見個豬樣都扯得起 真係男人典範

我一直以為喇沙仔讀書好掂

雲西教煲湯

廿幾歲好似過緊啲三十歲生活咁

佢啲袋唔係做kol賺架啦

佢都八婆師奶樣
起碼36歲

無咁大ar mar
好似2到尾岩岩3字頭咋
已unfol

未睇過條扑野片可以咁好笑

藍絲邊個個樣係正常

一分鐘先打15個字有邊樣嘢係吸引到僱主

原來打字都係skill

我都會落識打中文 因為真係有人唔識打

想講好耐 好撚似

啲pr真係唔識搵人前做research
成日搵啲9唔搭8嘅人

我覺得鍾明軒仲靚過佢

好似有繼續讀，好似係bu個cc

佢煲湯同佢平時煮出嚟啲餸(如果真係佢煮)望落真係吸引過蝦乾

咁煮望落好正路 點都好過蝦乾

b姐個樣好似又變咗

好似cctvb一個整容女藝人
佢老公樣衰咗咁多

佢老公係咪叫釘釘

釘哥 好似係

絲打有邊個想討論？其實痴線西擺人上嚟討論有冇standard

唔睇唔知原來就快生第二件

以前少KOL呀嘛 嚟嚟去去都係果幾個
依家千幾followers都做到KOL
所以咪咩人都有機會俾人post上嚟討論

收工睇咁都有link

身為男仔都覺得條片個男主角條J好短

頂呢個look同冇上眼影有乜分別，佢真係樣衰

我完全無跟進佢點
但間唔中會上YouTube 重溫痴線西啲片

X2
我條仔冷笑左一下，話柒到仆街

佢幫個女搽指甲完太重filter

係呀唔講呢仲以為佢仲未扯 點知扯完！

ig: howardlhw

破佢處嗰個男仔？

係

繼黑咪之後終於見到有kol 係眼耳口鼻都冇忽好睇

原來講左咁耐嗰pair情侶原來得萬幾個followers
唔掛之得唔識

好似仲係人地老豆老母間房

自己抄野人地講出黎就話人網絡欺凌佢

留左言比be秒del

純粹只係覺得講左幾頁都係圍繞嗰pair情侶

煮湯係唔係最好用鮮牛奶 唔好用子母奶呢類牛奶飲品
純粹討論

Balu真係值得撐

點可以咁撚無恥

Be都唔係d咩好野

同埋好幼

其實我覺得整得唔好係正常因為每個人都有整得麻麻地嘅時候

但條蝦乾擺明就係裝備撚，又lc又千4蚊把刀，就成日講到自己煮得有幾勁有幾好食咁，先至乞人憎

覺得佢扮真性情扮得好做作

你老母同返你個蝗蟲老公留返係大陸啦
呢條八婆又係偽黃撚 同蘇淼淼嗰啲好好朋友

連我男朋友好多普通女仔都話靚嘅時候，都話佢唔靚，就知佢真係好唔靚

好聽啲咪真性情 難聽啲就係鄉下婆落城

thx

係呀但其實最好係落cookingcream

佢個樣發生咩事

真係厚顏無恥

佢真係黃到金

個個youtuber都係畀人欺凌

點樣互相利用法 姐係其實唔sweet 係螢幕情侶?

個樣同膚色好似工人姐姐

呢啲無料扮嘢嘅mk妹鬼識分鮮奶同牛奶飲品咩

三家姐所謂既返香港就係
去旅行 食譚仔 行街 打卡 行山
之後byebye香港 會祝福大家

收皮啦老泥庚

武肺殺到嚟 走都走唔切

嘩屌，呢個仆街究竟為香港呢個小漁港做過啲咩？
見到呢度有危險就返返去？
食屎啦屌佢老味！
估唔到今次係用呢個藉口幾時先可以收皮呀佢！

你開個話題囉

呢條女真係全身而退 一早無打算長留
只係討個光環 放個假 返黎香港玩
又方便平機票去埋泰國旅行
未聽過人返黎香港抗爭係會去左旅行
一有疫症就立即走
係乜撚都無做過 雖然話做左野唔使周圍講
但佢除左叫手足自焚
做左D咩為香港佢自己心知肚明

佢係咪文盲嚟？寫字寫到驗證碼咁

好似工人姐姐被僱主虐待要受訪

佢都真係算唔好彩
諗住返嚟呃光環開簽書會
點知比ta姐狙擊到簽書會都唔開成
仲要遇著個肺炎
明明本身仲可以係瑞典呼吸吓新鮮空氣㗎嘛
39公真係多得佢唔少

[偽黃黑警家屬叫手足自焚] 為何斯德哥爾摩集會沒有三家姐a.k.a.瑞典腥移民 (8)

屋就租左比人做air b&b 野就去左倉
翻到去又搞一大輪
係香港諗住揾快錢又係零job
佢成個人係唔知做乜9

仲要畀人西谷睇中咗
成為被狙擊嘅對象
真係「抵能死」

垃圾spoon chan

其實已經收咗一半，番到嚟一個job 都冇
Followers 又係咁跌

好想佢快啲收皮

各位絲打要保護好自己啊

香港人唔好淪為社區爆發傳播者或受害者！

[保命] 香港人，星期一一齊射波！

搞緊笑？

啲人喺廳 佢哋喺房

佢地兩個屋企係咪好有錢

得棚骨都好影，收返埋啦

但cooking cream貴 所以多數都會兩溝

終於諗到藉口走 又拎程仔過橋

因為佢要be who she was created to be

仲夠膽死講唔可以再自私笑死人個仔喇39姐
為香港做過d乜呀 抽水呃光環呃妹妹仔你就識
諗返真係抵你死 諗住返黎癡903人R多d job
點知毒檸自身難保 想扮黃做樹窿點知係黑警家屬
再加埋Ta姐既加持 今次真係如你所願出晒名喇
我真係恭喜你呀.jpg

黃安涉嫌去台北仲冇自我㿌疫14日
事關尋晚仲出左個機場story
然後仲周圍去玩去食
佢之前啲係香港夾公仔舖啊周圍食野嘅我冇cap 唔知係咪如佢所講啦已經stay左半個月啦
學佢話齋佢就應該年30晚就去左台北喇
有冇人可以fc到呢

佢應該係話佢準備stay半個月？

係 個女仔成日講佢阿媽係做護士㗎嘛但係應該都係做護士長嗰啲level 爸就唔知
如果男仔阿爸阿媽睇佢ig 一睇就知有錢人

你可以再睇多次段字
佢話佢一早黎左 同已經係度stay左半個月
但佢尋晚仲po左個香港機場story 仲要好多人帶口罩

加番慎入 真係嚇親

hej

UQ真係係人都入讀咁 仲要啲人好似好proud of 讀呢間野 以前中學band2 隔離班有幾個唔讀書有錢仔都讀左

見到都覺得驚 比我連口罩都唔夠膽除
點解仲可以大大聲po ig好似好型好威咁

當年果幾個同學大概係15 16分 今時今日可能13 14分啦佢

仲可以周圍去 港豬都算 唔好唔隔離啦好心。。

佢應該打 copy who you want to be先啱

我中意好濃郁所以一定係落曬cooking cream但就好肥

唔洗識瑞典文
佢未入到藉 所以原本最多只係留5個月

狂賀小熊貓先生終於得償所願
btw如果我喺佢啲同事一定會成日忍唔住叫佢藝名

不過佢QnA話自己dse 20+ 係20頭喎 唔知真唔真呢

冇汁架？

佢整D野永遠好唔吸引
感覺上好乾

乜汁都無 點食呀

佢唔係19年中學grad咩 foundation邊有咁快讀完呀

佢讀名校應該唔係假啦

蝦乾唔好再扮煮食大師啦屌 煮極都無一樣野係吸引..

20頭就留香港讀或者直接UQ啦
點會係要讀foundation先

mon post mon到好實

上網睇左uq 2019 minimum entry requirement
Occupational Therapy (Honours) - HKDSE 22分

屌原來呢條片都係佢哋 身邊勁多人都一早睇過 仲心諗究竟係邊條女咁撚淫

條農民臭西每日嘅生活都仲係離不開扮靚
好頂佢唔順

今日醫管局單嘢 呢排醫護罷工 條友一句聲都冇出 說好嘅傷心？依家變咗開心

至慘係搞咁多嘢都唔係靚

多蛋炒飯
炒飯要落油 下次會唔會有個乜乜健康食油炒飯呀

有無人有睇 fio chiu? 見佢出片講支持醫護罷工

屌 佢個胳肋底勁多毛
好撚嘔心

好好笑 好似為咗拍片 係到扮嘢咁

個胎記好搶眼
影片男主角係依家個男朋友？

上面唔係講話係佢個前任咩

有名俾你叫蝦乾

btw想問下有冇絲打認得 其他片係咪都係佢
因為見第二條link係話港女流出1 咁係咪即係其他都係佢地？

所以咪要背住 都望唔到樣

乜撚野多蛋炒飯 救佢個命
真係普通炒飯都變米芝連炒飯

醜人多八怪

笑死 完全無留意佢胳肋底有無毛
俾佢把尖叫聲同佢地d對話笑死 又叫主人又話自己係狗仔又話自己好淫

呢個都係佢黎咩 同上一條身材唔同既

依個唔係佢喎 上一個有心無力先係

依家marisa chan係咪真係冇再係ig出現

條八婆唔係有瑞典passport 啦咩

條j咁短 又肥

題外話，你mock幾錢？

蝦乾都有人答 點搞

also想問下諗住係邊間整

真係冇再出現睇黎啲野好堅喎

啲甲型又唔同又厚咁都話靚 實激死隔離美甲post班絲打

鄧幹耀幾出名 我之前開刀好快手 五分鐘搞掂 3500

我見到啲人整甲整到咁厚都覺得核突

Thanks a lot
你係已經生曬出嚟？

睇唔透佢呢個係令面定磨砂

女神
入面好撚多人追擊崠、liz、蝗丁

崠、coffee係咪唔抵得人地樣靚心善所以負皮？

咁都搵到 絲打們好勁

我都有follow指甲呢個post
見之前佢哋嗰邊話 busybee同Eightyeight根本就係得個樣 同埋位置係喺大商場入面 根本個個價錢去晒租金話人工呢啲 完全唔值 同埋成日多kol落力宣傳

蛉下巴假撚到

好扮嘢feel

最尾嗰張
水袋x2 ?

一日一report

個嘴都假

終於諗到有咩藉口可以返瑞典又唔會比人話港豬
最慘係下面成班無腦港女讚佢叫佢保重身體
三鳩姐 咁愛香港幾時搬啲瑞典口罩返嚟？

上個月發覺佢del咗ig
發生咩事 想追返po

覺得唔係佢 睇佢ig無波架喎

屌好撚醜
零美感
收返埋喇

搵到了
我仲以為佢同Nick Sung分咗手
召喚痴線西（57）請善用不推文回覆

推薦鄧幹耀 快靚正

無得見Bae就傷心
屎盤：醫護罷工，關我咩事？

btw 罷工嘅醫護人員辛苦曬尊重你地所有決定

係呀佢着最高嗰層見過佢幾次

知唔知道如果係佢嗰度cool埋牙嘅話幾多錢

Ftm係yika屋企？

哪來的自信

住*

完全係牙肉裹面 見到生錯位就快手剝左 費事推亂我啲牙

好好奇佢點樣拎返間屋嚟住
Ta 姐踢爆佢放咗瑞典間屋出去租半年
仲要成功租出
距離還屋好似仲有2個月

Pkj本身已經好豬 同Sofia坐埋一齊就更豬

學術文！手足裝備抗沙士：護目鏡

請大家幫手推一推，正個評

請大家幫手正評，避免沉底

好煩sofia係咁撥頭髮又托頭
兩個都中二病

講每句嘢都有雙下巴

好似只做剝牙
洗牙都無嫁

係咪一段同ex一段係同現任

佢話自己專吸引啲見識廣博嘅男仔

我係佢度箍 不過覺得佢麻麻地 覆診勁hea 等一個鐘睇5分鐘

第一條係前任第二條係現任都有可能

唔該絲打

好似小ASS啲女

sofia mix邊度
同pkj拍埋睇落好睇

有friend係佢師妹 話佢中六lastday影相求其喺隔離搵個人影 咁啱嗰個就係我個friend 影單獨照睇嚟係冇人幫佢影同埋冇人同佢影

佢講完覺唔覺得醜
見識廣博既男仔會鍾意癲雞？

聽到喱句笑咗

咁勁 不過我好驚 個智慧牙都有兩三年 而家無乜點痛就無理 btw thanks!

葡萄牙mix澳門
澳門小姐黎，嗰陣上過連登熱門
同當年個哨牙港姐比

仲要樣同身材都係真材實料

*或者翠玉瓜

覆診不嬲都hea

Pkj logic: 見識廣博=周遊列國
但pkj去左咁多個地方都唔見佢見識廣博得去邊
佢唔係中意男仔見識廣博，係中意人地身家豐厚姐

住邊度？

其實係咪講緊yika屋企？

佢好似整過㗎不過靚過崠就係嘅

佢patpat個位咁落嘅

我指樣

分分鐘係本人

又乜撚野多蛋炒飯

Yes

佢真係好想做alexis ren

yika個阿哥識得ftm ？定係yika同ftm frd

俾佢啲胳肋底毛吸引住咗

佢阿哥係ftm ex

條仔要個咁樣衰嘅女 仲要唔係處

佢有講過20頭入唔到自己想係香港讀既科

依家一見到佢就有聲我依家好淫啊！我係狗仔！

1月20號先賣完泡泡染髮廣告話自己染好方便隻色好靚
一個月都唔夠又出去染又好期待好緊張

同以前譚杏藍一樣

珍姐e個時候仲發埋d災難財，消毒酒精賣hkd30，得30ml，你好唔好意思啊，點啊裡面又加咗d咩護膚成份可以賣到咁貴？？真係好撚嬲，平時唔理時事都算，仲要係正咁嘅時候賺e d錢，因住要還啊

我覺得應該係幫佢整嗰個嘅問題喎
我幫襯開busybee
但幫我整開嗰個整得唔錯 至少唔會厚到好似佢咁一pat
不過個價錢就真係堅貴 所以真係見仁見智

Post 條link比哂佢條仔同fd

題外話 busybee個老細同啲kol一樣 淨係關心澳洲大火 香港一句聲都冇 自此就冇再follow佢地ig

考dse同一個場見到佢 本身識佢d中學同學 見佢地考前考後成班同一間同學既都一齊傾計 但得佢自己一個企埋一邊都幾慘

又話自己好無自信，但我覺得講得出e句都好有自信下

introvert

機師就係見多識廣，asian girls are easy

以為名校點都會有啲人同佢差唔多性格添

屌係 個老細都算係kol？！⋯日日都收禮物⋯馬天佑個堆人

點解佢次次整啲嘢都好淺色咁..
睇見都無乜食慾，醫院餐好似仲豐富

Hkd30？比起其他ig shop 佢應該唔算貴bor
不過一定唔會幫襯佢

前排無意睇佢ig一箱箱口罩

條女好似周永痕

應該係外幣港幣30窩⋯佢點會咁平

可能睇過晒了

係 成班都係離地有錢人
我真係唔明啲pr個腦裝乜
佢咁有錢都仲一set set送過去
cdp la mer好多高級牌子都有送
不過可能針對返佢target viewer都係佢兩間舖啲有錢客卦
但有錢都唔使睇instagram喇 想試就買
唔好用就fing埋一邊

bbw搓手液賣29蚊大把人屌，佢30蚊有咩分別，佢仲要自己有廠，酒精成本勁低，賣30蚊佢起碼賺咗20蚊

屌我好撚崩潰 我係知有呢對情侶 今日先睇到條片 我屌好嘔心

就算係hkd都貴啦，e個時候嘅香港到底係幾唔正常，30ml搓手液賣30蚊已經變咗係平，真係好可悲
屈臣氏賣緊滴露搓手液 20.9有50ml

聽講阿爸係醫生 不過唔肯定
不過有錢就梗架啦

下。。。。。整完𠺢喇？

罩眼睇好似生米未煲咁

唔知佢依家條仔睇到條女以前比人屌到大叫我依家好淫！係咩感覺呢

認同 真係咁撚有錢都要係咁送 不過最貴應該係比佢哋嘅錢 分分鐘多過珍姐嗰啲 如果唔係點請到啲咁撚有錢嘅人

蝦乾見識應該好少
平時都唔方會食好野

係喎記得 其實不嬲都有follow開個女仔 佢有講過自己係咩醫護家庭

我都想箍牙諗緊去唔去鄧幹耀箍
不過佢好似加咗價都收幾貴下

唔想好似打手咁，但我又唔覺得呢個pricing係好過份
出面有牌子果啲搓手液， 講緊有埋護膚成分果啲， 50ml都賣hkd$70，好似Aesop咁
咁當然，佢個牌子值唔值賣咁貴又另當別論啦，但攞返市面上同類型產品黎比較，呢個價位都唔係真係好過火既

然後Sofia個樣係恥笑樣

夜mama碌到 嚇死

其實佢個護膚成份就係jojoba oil，勁平又普通嘅油嚟，老母做過護膚品廠所以知d原料真係平到仆街，酒精加jojoba oil賣hkd30 雖然e家周圍都無貨同俾人炒貴哂，但唔代表佢賣30唔係貴囉，加上酒精唔係d咩難生產嘅嘢，佢自己有廠訂貨都容易啦，係香港市民先咁慘周圍撲貨咋

加咗汁都冇食欲

佢邊忽黃係咪我miss咗啲咩

屌，佢鬼有出過聲
可唔可以report 個post

嘩 睇返我係外國drug store買 減價£3 三枝 50ml 即係$11 一枝咁上下

啲皮膚夠哂黃

係咪佢自己開㗎

邊撚個咁得閒逐個comment 負評呀

炒飯咪炒飯又要加個蛋字 佢係咪好得閒

忍唔住笑左出聲

雲西終於成功入室

咪囉，佢又唔係代購，運費個d都唔使計，自己有廠都賣得貴過普通brand，賺災難財

40個共同follower

po人哋化妝品swatches 唔落credit ，直情偷圖，有人發現咗就del 留言，到後尾俾人屌先肯做返正

佢係咪覺得落個西班牙落個豬扒到會高級啲

不過睇返佢75% ethanol 我得57.6% 而且佢聲稱佢個啲有jojoba oil 應該係比較高級嘅hand sanitizer 我唔知佢$30 算咩價位 不過一定大把人買

笑死

Pkj又準備r fd 第一次見就問幾時上得人屋企

睇下有絲打話4分幾鐘有野睇特登㩒入去 見到呢句老尷到熄咗條片

好憎啲人咁樣扮聽唔到 係唔得嘅你咪出聲講囉

好大個starbucks杯

我覺得咁樣過曬火
話我道德西都咁話
我唔知個女仔除左樣衰之外做錯咩

問題係而家好多地方都買唔到
而且好難同大廠比wo
佢地唔係大量生產
賣30蚊真係好過份咩

直接report 左個page

同埋你講個條片唔係條女黎

垃圾 亂咁黎
sue chang係仆街到一句都無提過
黃?邊度黃 個page admin個腦裝左屎呀

嘩又肥又腫又雙下巴

咦 唔係wo
page無話登既係黃
真係只係黃頁
只要係香港人 至少有500訂閱 近半年有出片就會有
邊句話要係黃 好地地搞個page做咩

計一計佢真係星球人

屌佢老母 我最撚記得佢612影住自己去玩 黃？！佢督尿就黃

上兩個po有講 佢地互相follow左好耐啦 係波仔呀媽仲未follow

點樣講得出口姐 唔通同人講我係美國讀書但我住深水埗咩

大家支持下Balu真係黃到金
覺得佢好叻女

最記得係有心冇力

因為店主都係偽黄咪私底下sponsor藍絲囉

波仔搬左去邊
好撚有米

佢好似由天后搬返深水埗？唔怪得唔想人地上佢屋企

唔係吹奏 但見到水魚車個口罩比個女 都幾唔話得

西班牙老公啲friend

但佢好似係裝修？ 如果冇搬就圓方上蓋

正面都唔覺有分別

分唔到邊個係before
係咪同一張相

算啦咪都係父母畀錢
唔通佢會攞自己出job嘅錢供樓？

扮完都唔靚

似係左右掉轉喎

扑嘢扑到咁dramatic 都係第一次見
放入去已經喘氣 又要雞仔聲 好不安

就咁焗豬扒飯好失禮你咩 蝦乾

唔係翻新裝修咋咩

中產 係咪叫小康之家
睇佢地House tour間屋未到超大姐

點解佢而家咁肥腫難分

覺得佢哋屋企同jade一樣都係富不過三代 都有共通點 有錢大家都係kol 家姐如果唔係見到KOL咁好搵點會辭咗份工

jade會唔會再有錢啲
家姐依家係全職KOL? 好似冇見佢返工咁

超無禮貌人地問完扮聽唔到，睇到好尷尬

jade係有錢過佢地好多啊 但係jade同佢軟飯老公好大洗如果佢哋兩個家庭比較嘅話 boris佢哋擺明慳過jade啦 家姐梗係啦 之前家姐人氣上升嗰陣時 好似係啱啱辭左shu份工 就開始成為KOL 一開始成為KOL嗰啲job全部都係shu 真係好好笑 之前幫shu打工好似係做marketing搵得過萬零蚊 做KOL一個月都唔知穩多幾多 仲要都係shu

我都係呢間剝3隻
快靚正
開埋刀都係5分鐘

家姐都好啲 有讀完個poly degree
波仔asso好似冇讀到畢業唔做Kol點賺到錢

前幾集唔係有絲打講過話咩佢翻番書咩 但係好似唔係asso

sor打錯係 讀翻書

3500算平
剝完後有無狂流血？
上次我剝完又腫又痛，訓醒成個枕頭都係血
搞到我無勇氣剝第二隻

我剝完3隻第2日已經去打邊爐

好似係

摩擦力 唔通又一位kol係痴線西

Sofia 好扮嘢

佢話佢11歲開始睇pkj
pkj 2013年左右開始拍片
咁即係sofia今年先17 18歲

食太多避孕藥

吓 佢有成萬個followers 有40個friend follow咗家姐有幾出奇

*13萬

喺嗰到箍
下個月拆得

係 Sofia 以為自己好靚好索 其實佢個樣有啲怪唔算太順眼 妝又濃 仲要有粒墨係嘴邊有啲噁心 仲扮嘢過pkj

係囉 可能果位痴線西年紀細
啲同齡朋友都係鐘意波仔一家 唔出奇

好期待有日流出

順便睇多幾條sofia既片
佢應該自細好多人讚佢靚 所以都有啲公主病
上條片叫個男仔fd係樓下等佢 遲左50分鐘都唔覺自己有問題

個page先得個300like
都唔知乜9人開既

依啲咪就係家教問題 佢應該係中產（我估）有少少錢屋企唔識教搞到佢以為自己好靚女 覺得所有人都要遷就佢 講嘢冇乜禮貌 睇吓人哋陳凱琳嗰啲就真係有家教 真豪門千金小姐嘅修養同埋氣質 見過佢真人份人好有禮貌好有家教

Btw破ftm處條仔(Howard)

sofia鳩噏啫下話 佢97年㗎喎

佢係條片有話自己9up架咋

睇佢同蘇霖行山嗰段片覺得佢好假
雖然蘇霖有鄉音但睇得出性格好好多

我都覺

又話係靚仔嚟嘅

嗰陣嘅ftm 唔差喎做咩後尾崩壞到咁

睇佢地有條4條女傾計個條片
睇得出家姐同Sofia 性格都幾西 幾八婆
可能幾個女仔圍埋傾計都會變到勁西啦
但又唔覺蘇霖西

其實一開頭話波仔要2個人一間啟
又話人地無咁有錢
到家下人地大屋
又話人地富不過三代
其實好似乜都有得講咁
有小小無謂
唔單只係佢
好似死都要將d kol既小事/私事
無限放大 加以評論 講到難聽
一係就老屈當花生
到底係唔底得定點其實
定痴線西文化嚟

一間房*

係ftm 嚟啦
同佢中學學生相一樣

隔離有post 但佢講到所有本土youtuber都會放 我入去睇得啲最top嗰堆

我剝完第4日已經食北京填鴨

雖然之前都係雞 但係依家浸雞味濃到...
中學俾人排就去玩jointschool姣仔
依家就識有錢仔扮上流人士
做女人做到咁

想知點解新片得一張床 本身唔係兩個一間房？

個人覺得就算吹奏都冇咩問題
咁落力幫人有幾多人做到

好神奇
之前就一大堆人屌柒波仔爆破左邊個ex嘅處

家下啲痴線西們就貼埋相講邊個破ftm處
（利申：因為痴線西先知有ftm呢個人同佢CV LOL，又係得4萬幾followers)

然後又講一個叫angelica嘅人話人樣衰話足幾頁，仲repost埋疑似當時人嘅性愛片段。
一上佢ig睇得果萬幾followers

無錯痴線西個討論對象好廣，之前瘋狂loop雲西果排已經爭議過好幾次，我都明白家陣原來新trend係中意討論igers多過youtuber，但洗唔洗連人地啲性愛史都爆哂出黎？

上連登 勿認真 不嬲連登都係雙重標準

吹奏都無問題佢個個星期都車50個比工友，有幾多個只係 forward篇新聞加句sad就算？

其實呢句幾不負責任
但都係真
但如果可以真係FC咗先好講

好似pkj咁 把口就話唔賺錢賣搓手液
但係就賣$30 30ml

再有心啲既就搵口罩返嚟賣，但講真成20幾蚊個真心買唔落手⋯⋯

雖然以前佢都有其他嘢做得唔好，但無可否認佢真係一個好媽媽同埋好黃既youtuber
之前睇佢整俾個女嘅嘢食，已經覺得佢好勁

啲人一陣又話你道德撚上身

好撚癲 勁好派比人，無食人血饅頭

好認同你話其他KOL回復返6月前生活

但係買口罩方面
佢地大多咪又係同香港人一樣咁無助冇罩用
話人冇落力幫手真係難聽過粗口

好腫

自己個名都寫錯就知咩料

多蛋

30ml唔係好多咋喎，同bath and body works個d一樣
睇下屈記36蚊可以買到250ml啦

pkj 30蚊得30ml係認真賺勁多㗎，搓手液個功能就係殺菌，佢話加咗護膚成份，都只係jojoba oil，同甘油差唔多作用咋......
我都知e個時候大家可能覺得30蚊可以買到搓手液係好抵嘅事，但根本係俾人炒貴哂先會攪成咁，而pkj自己有廠，唔需要同人搶酒精，原料根本唔缺，總之佢就係賺災難財啦

睇開bob叔煮食，完全天同地嘅分別
人地連一棵香草都分得好仔細
甚至連個樣菜式嘅歷史都會講埋
臭蝦乾可以收皮

wtf
佢唔係自己一個住啦咩？
定同tyrese同居？

真係唔係幫住佢
你咁樣比實冇得比
呢啲野有平有貴
生產地 成份都好關事
仲有依家根本連原材料都冇
利申 冇諗住買

女朋友話佢好靚，但我話佢只係外國樣，咁外國人樣比起華人樣實靚d同立體d㗎，但其實唔算會想j嘅樣

今次水魚嬸真心抵讚

你負皮完未

sofia d 五官折開睇係幾靚，係唔知點解拼埋一齊就mama

之前瘋狂討論蝦乾層樓係咪租 租幾多錢
又估佢老公幾錢人工
sue層樓租定買又討論左好耐
其實佢地真正有幾多錢我地會知咩

好似為省成本去返深水埗同啊媽住

蘇霖應該係4個之中性格最正常

但係就算同aesop比
呢款加埋幾種唔同油 又有牌子又有包裝
都係$60 50ml
Aesop呢個價錢係有賺錢添

佢呢枝咁細枝 30蚊都唔平喇

好人一生平安

還回靚靚拳？

佢硬照好靚
但video就麻麻地 再加埋佢粒唇邊墨...

有錢又點

Jade住鹿茵wo 尺價計應該九龍站貴啲
不過算啦 反正都冇憂 我諗佢地都唔會計住自己屋企有幾多身家

個樣。。。

無呀 但可能因為開刀 腫左兩個星期 成個人瘦晒

好似跌落地裂哂咁。。。又有少少發霉咁

見到都冇胃口

成日匿埋o係屋企整o的咁醜樣o既野

唔好扮賢淑，其實係小家同cheap精
你睇佢整野o的份量就知
仲要死唔認衰諸多藉口

個芝士唔係應該放喺中間㗎咩
佢放喺面咪爆哂出嚟。。。

佢粒八婆墨真係麻麻地 講野仲好虛偽 睇黎應該冇咩觀眾緣

同意

佢真係冇自知自名
美感仲要好差下。。。

藍屍黎

佢今次個蛋糕好似幾足料

俾冇肉食嘅小熊貓攝下牙罅都好 個肚食飽啲冇咁想食肉

佢ig個po啲個蛋糕爆到好似細菌🦠咁

佢對自己廚藝有莫名奇妙嘅自信

即食芝士粒唔係咁撚樣用
唔識煮食唔撚好出黎獻醜
應該用高溶點芝士，可以入爐焗完之後都仲有一粒粒可以見到
on9臭乾蝦
利申 呢排home office 係屋企整左好多蛋糕曲奇muffin

身教唔似得sue jade果啲 一日比名牌個女著就以為係為佢好

嗱絲打你咁講就唔明人哋蝦乾嘅苦心喇
人哋係鍾意爆漿嘅感覺

佢唔post呢啲就冇野好post
為左繼續做kol呃飯食
柒都要share架喇

屌 佢on9？
整muffin倒batter入紙杯，係倒一半就夠，如果唔係焗出黎一定爆哂出黎
睇見就慶
不過算啦 蝦乾如果你mon po，可以唔洗睇我講個啲，廢事俾你批鬥

確實係冇 講事實啫 激動啲咩
公司都要有社會企業責任啦
班kol係得自己bio打public figure 賺大眾錢唔洗回饋社會 況且果位絲打已經講得好隱晦都唔係屌鳩佢地

黐線
識少少扮代表係佢o既特質
做乜教精佢

真係好似冠狀病毒🦠

仲有佢話cream cheese發咗霉
其實cream cheese一開就要用哂佢
唔擺得

態度正確

屌好似樣

佢唔識煮食
真係請教下人啦屌
仲要post出黎扮廚藝大師
佢身邊d kol個個都煮得好過佢
cyn beth kiko 個個都有心過佢

同意上面講
佢根本就係小家 cheap精 度縮
平時唔方出過去見識
繼續留係屋企煮你啲垃圾狗糧紙巾丸啦

睇到呢度蝦乾係咪好嬲

睇完佢老母之後突然幻想到佢老咗個樣
普通外國大媽咁
其實佢只係普通鬼妹樣 唔多靚

平心而論 好多muffin焗完都係會爆開哂不過啲芝士爆咗出嚟又流到個面都係就......

哇 屌 燶哂
好似流膿🦠🦠🦠

藍莓味得兩個 真係好小家

爆開係muffin嘅特色
但係唔係啲芝士爆到好似畀人顏射完咁樣

Muffin 算好易整嘅嘢，都整成咁

唔知今次又會唔會讀讀下唔讀

係呀 想洗錢就洗

絲打係咪唔識用加密

我成日以為有圖睇但係我load 唔到

覺得佢冇左粒墨會好好多 粒墨勁礙眼

今次做得好 要讚

我個假ac follow好多kol

可能我眼殘skip左

亂入
屎盤話係被網絡欺凌，唔係佢抄人

佢遺傳佢媽粒墨 見到就想抹走佢

佢up乜鳩
抄襲事件嘅對象係佢
佢無啦啦轉左個subject matter 話係一場網絡欺凌
佢係咪唔識 與其 嘅用法
合理d 嘅講法應該係 與其話係抄襲 其實係一場誤會
無啦啦回應人地嘅comment會掉轉槍頭屌鳩d指出佢抄襲嘅人

係咪撈唔掂要拍翻片

aesop都平過佢喎.....佢1蚊1ml認真貴，bbw個d俾人炒到29蚊就個個屌柒哂，珍珍賣30蚊就變正常價

之前睇過個post話cctvb推啲藝人出黎做youtuber 叫我地要罷睇 可能佢係個啲藝人其中之一

新手連登仔我淨係撳咗鎖嗰個掣

到底D人係咩眼光會搵佢拍廣吿

我係打完字再撳求絲打賜教

屌，見到佢就諗起條流出片，好不安

撳咗個鎖先，啲字要喺兩舊[ ]中間打

先撳左先，再打字就得

[

大家突然行warm路線唔係好慣

個蛋糕好柒下 見到都唔想食

有絲打話佢哋簽咗經理人公司 同nick sung 唔記得咗係咪咁樣串一樣都係情侶檔搵食

簽咗公司嘅話真係好容易會有job

條女係柒
但同ex扑野有情趣講呢d有咩問題
佢又唔係同現任一齊跟住搵sp扑野被流出
痴線西理性少少啦

收嗲啦柒頭老泥屎盤
你行得正企得正邊撚個會網路欺凌你呀
屌你老母臭閪 係冇抄襲過嘅咪理正氣壯澄清俾全世界睇囉 係條片個到一句話欺凌就係欺凌？
真係追擊咁撚多個所謂influencer之中你個格係最撚乞鳩人憎
係呀我哋全部人都好撚想你跌低呀
幾時speak up? Show me what you got

認真寧願比多少少錢
出面大把好樣過佢身材好過佢嘅model

話佢同條友死日鬧交
會唔會為左賺錢所以死都扮sweet
實際係各有各玩

佢柒在拍片仲流出埋
家下我地係佢屋企偷拍咩

其實係因為佢哋真係幾多00後識 10個入面都7 8個人識 因為玩開學界 仲要名校 流出啲扑嘢片 好難唔俾人講

r job 撈?

拍片都係私事姐
佢又唔係自己放上網比人睇
來龍去脈係點有無人知先
以前啲人都仲識話女人唔好難為女人
大佬啊如果係唔小心/比人放上網條女自己都慘啦
你咁樣講咁係咪比人影裙底然後被放上網比人J個d女人全部都自己攞黎賤 所有女人著裙/著短d就理應出街比人屌啊？
幾大個人啊仲用呢d野黎笑鳩人
你屌佢樣衰柒我真係覺得無問題
但呢啲野真係不值用黎笑囉

比人講比人傳 唔合理但可理解
但唔明係點解會用呢d食花生mode話：
唔知而家條仔睇到會點呢
件事係佢錯咩

利申 同一類事件 我到而家都覺得阿嬌當年都係一啲都無錯

自己拍得預左會有流出既風險
唔好用比人影裙底啲受害者黎比
成條片根本就係drama 黎
啲對話咩做狗仔 我好淫都係對白黎姐

平時蝦乾啲錢肯定慳埋黎扮靚
淨係睇佢ig story已經覺得佢份人度縮 見識少
唔講煮飯 淨係講Plating嘅美感其實靠睇得多就識

之前unfollow 左佢
以家follow返

ho jeng

係唔知情既情況下比人放左上網呢點有咩唔同？
如果佢係同意+突登放上網比人睇我就會同你一齊笑佢柒同on9既

比人影裙底嘅女仔係受害者
但佢拍片就自願嘅睇得出佢好enjoy喎
你咁樣攞黎對比？

拍得片就有流出既風險
由細到大都有教嫁啦

講真 痴線西本身就係一個食花生嘅post

你話佢比人偷拍就話姐
機佢又有份set
扑既過程就咁鬼假
睇落好enjoy 成場Drama

條女拍片流出跟住做kol出名自不然就比人討論

你普通一個女仔流出都冇咁大迴響啦
問題係佢又要做kol 又想出名
就預咗啲人搵返佢黑歷史㗎啦

再加上佢未做KOL之前就已經係 算係有人識下佢 識得多中學學界嗰啲人

睇條片咁淫又enjoy點會係被偷拍佢現任唔知點諗

話晒個樣都靚靚仔仔
都唔想自己條女比全香港睇哂全相

我諗嗰條片流出嘅時候 到而家就算痴線西唔講佢 當年知道嘅人一諗起佢都會諗起條片冇㗎啦咪好似阿嬌咁俾人講足一世

哇真係改咗觀 以後唔笑佢

正常一個男仔都會介意啦

樓上果個應該係佢本人或者朋友黎佢要出名就會比人講仲要樣衰講多樣野

所以要潔身自愛
男人未必介意你唔係處
但一定介意自己條女同人哋扑嘢條片喺網上瘋傳

我都覺
唔明咁激動做咩

如果係朋友咁就係真心好朋友黎

睇開嘅人都知道呢個根本就係一個食花生嘅post

岩啊 扑野還扑野片就唔好拍啦

咁樣衰又唔算出名唔會有打手啦

其實就算唔係偷拍又點
或者拍片係佢地之間既情趣
有錯嗎
當年gill都係自願
自願拍唔等於自願流出啊
唔通gill又抵死？
將心比己啦各位絲打
就係個個都話做得kol、明星預左啦
搞到咁多公眾人物情緒病 自殺
唔係咩都唔講得 唔係要做聖人
講野之前思考一下吧
預左俾人屌 不過大家都係女人 忍唔住

如果佢痴屎盤應該多左人知又多左人討論佢條片

真係唔知話條女蠢定係點
因為有幾種可能性 一係就佢個ex玩鳩佢 個ex po 一係就條女po 一係就佢哋兩個一齊Po 一係就電話壞咗拎去整個師傅po

話唔定佢本人呢 話唔定遲啲自爆

有人中過招都要重蹈覆轍
唔拍就唔會有片流出

而家連登個app太user friendly 用家唔再係當年用discuz嘅人 唔識喺兩個括號中間打字

咁係post片嗰條友既錯喎...

R撈真係好撚肉酸
唔該佢地啦
一無是處淨係諗住靠呢啲嘢搵食

情侶情趣扑野拍片冇問題啊但冇諗過個後果
可能個男仔po出黎或者其他野流出
同埋把口生係人到 你都冇辦法控制人
作為公眾人物更加要謹慎啦
所以女仔保護好自己啦

咁拍得就預左要承受風險 要為自己做既野負返責任 仲有正常呢d片都係得佢兩個自己有 點樣流出就無人知啦

自己都有負責
拍得就要預咗有流出風險

我明把口生喺人地度 所以只係想提醒下
至於有無人理就算啦 我都無咩希望

拍得片預咗流出 咁同著裙預咗會俾人強姦有咩分別blame the victim?

大家都係女人明嘅
但啲人又好難唔食花生

如果我係本人或者佢朋友就全家中肺炎死。

我真係純粹覺得就算當下佢樂意拍
只要條片唔係佢自己願意up
佢都係victim
可能係我同理心過份左掛
既然呢到大部份人都覺得被流出始終係佢抵死既
我都係唔出聲了
你地就繼續用呢種價值觀做人啦
我衷心祝福你地同你地既朋友都無呢一日（真心唔係有骨）

係要負責任
但旁人 亦作為女人
其實有時說話真係唔洗去到咁盡
Anyway 唔再就呢件事出聲了
一陣又比人屈係事主

我地係少數派啊 都係保持沈默算啦 .. 希望佢地會明啦

算啦絲打 係呢個post做正義撚會比人屌返轉頭
大家小心啦下

絲打又唔洗嚴重到中肺炎嘅仲慘過啲片流出
放心啦唔會有呢日因為唔會拍片我地好好保護自己架

呢個post屈人當係食生菜
講到最盡希望大家清醒少少
唔拍就好啦

諗起造星有個參賽者都有扑野片流出，唔知個時有無咁多人幫佢講野

真心，no offence

成班fd喺屋企食水煙

迪迪仔？個陣個post都係好多人恥笑佢
但無人會講：唔知佢而家條女睇到會點呢
對仔對女黎講傷害唔同掛

狗仔果條好明顯唔係本人其實話係果啲有冇睇條片

另外個條有心冇力咪佢囉？！

永遠對女人最刻薄嘅就係女人。
呢個社會，如果有婦之夫搞婚外情嘅，男人永遠比人講幾句賤男就算，個第三者呢？比人無限蛆擊佢係臭雞狐狸精。女人永遠最女人最惡毒。
仲可以blame the victim，再合理化自己。

講真你講句：我係八婆呀我中意講人地私事。

咁樣我都唔會覺得驚訝，起碼肯認，而呢個無錯真係八婆花生post。

但講拍得預左有流出呢樣野，我真係不敢苟同喇。

放片條友係仆街
唔等於事主無責任
兩回事
扮咩少數派

有冇link

當年gill下場咁慘
大家有眼見
佢唔保護自己咁咪自己承擔返囉
無話放片條友唔仆街呀
好撚賤添啦

根本兩邊都有問題

有責任俾你講啊？

要搞清楚條女係咪比人揸住槍威脅佢拍片先
大家嘈黎都冇用

佢嘅責任就係為自己嘅行為負責
拍得就有風險會被流出
承受唔到會畀人講就唔好做呢件事

前車可鑑呀
仲唔保護自己
唔係所有嘢都可以補救

大佬
都唔知佢咁嬲做乜
我都係講事實咋

Aggar 覺得咁會傷害個女仔咪唔好再講

肥蛙係直播度話佢冇同福正一齊

咩拍得片就預左流出難聽過粗口
同著得短裙就預左比人強姦有咩分別
講到尾都係唔鍾意嗰條女姐

屌 豬閪流岀都好討論咁耐

唔係要吹奏Beth 同Kiko
但呢2位整野食都吸引過蝦乾
其實煮野真係講天份
希望蝦乾唔好再勉強扮主婦

係咪因為識佢嘅都係00後
而00後呢個年紀係未明呢啲野

俾人強姦係非自願 俾人偷拍都係非自願 佢拍片佢有份set埋機㗎喎
成日話blame the victim
首先係呢件事完全唔見得自願拍片者係victim先
唔係針對佢個人 根本gill都抵死㗎
如果一個人佢吸毒overdose差啲命都冇然後我哋屌佢on99唔潔身自愛 你會唔會話我哋blame the victim??
係呀女性身體自主呀 但係既然佢做咗呢個risky嘅行為 而佢仆咗街流出俾人講嘅責任都係佢自己身上
乜柒都blame the victim 係victim先好講啦

邊個係黑松露麵包？

我隻狗個樣都俾人話似鄭中基

成日話自己只係食花生
其實只係美化緊網絡欺凌
由舊登追到而家
睇而家啲痴線西post真係得啖笑
淨係識雙重標準去judge個樣 身材 家底
唔係想做道德撚
但希望大家食返啲高質啲 有證有據嘅花生

我冇氣了

嘩搞清楚先，有份set機代表「自願」比人擺上網？
然後因為佢比人擺上網就合理化哂大家踩多腳廣傳再指指點點？

呢到d人心理扭曲到好恐怖
明明以前痴線西高質好多

如果係gill嗰啲為咗情趣而拍
咁就係要預計到出咗事嘅後果
但而家好多都係女仔被偷拍放上網
係個女仔毫不知情的情況下
所以保護好自己
對於女仔來講真係好重要

搞清楚個位咪佢呢個舉動咁risky 仲要前車可鑑 大家有眼睇gill單case俾人講足幾個世紀㗎啦
咁佢同條仔set機前咪應該做好心理準備呀 又或者搵方法令條「有心無力」片唔好揚出去揚到依家個個知呢個00後kol咁有情趣呀
不過佢係慘嘅樣衰又要想出名 最後搞到咁 我都登佢肉酸

我琴日先見到人鬧緊食水煙
交叉感染

我同意絲打你話兩邊都有問題有責任呀，
但你都話放片嘅人好撚賤啦。
咁班絲打仲廣傳再對條片嘅內容指指點點，
咁一樣都係好撚賤啦。

我連段片都無去睇
同埋用字都儘量婉轉啲
呢啲真係唔係咩威水史

所以都係嗰句
各位女仔真係唔好影
你阻唔到其他人嘅悠悠之口

然後仲見到有幾個絲打明明係樓上大份judge佢條片，笑鳩事主。
轉頭又勁偽善咁：
所以女仔保護好自己！
佢係慘嘅！

佢係慘呀，因為你地都有份踩多腳囉。
要做賤人就唔好扮晒有同情心咁啦唔該。

好好奇你隻狗係咩樣

偷拍仲要流出
我祝嗰啲人一世不舉啦屌

有時你情我願都有風險
手機可能會唔見
電腦可能壞咗要畀人整
意外就係意料之外
無人可以擔保所有嘢

保護自己 企硬唔好影
會畀人記成世㗎

好有用 等佢條片出

靚仔過鄭中基好多喎

大家成日都話係呢個八婆post 但係上面講嘅已經唔係八婆 而係小人 大家食花生 係度八掛 而唔係係就踩多人兩腳 大家已經過曬條底線

佢係女仔黎

模棱兩可佢最叻
搵返12月遊行now tv live啲片
然後擺上ig扮去咗元旦遊行咁樣

因被踢爆扮黃搵食而無錢開飯
要避走返瑞典做蝗蟲嘅婊婊者三鳩

可能我缺乏想像力 睇唔出鄭中基個樣
不過隻狗狗好得意

仲要block 晒啲人
得返啲鳩粉係度話支持佢話人哋抹黑三鳩
返到香港乜嘢貢獻都冇仲去咗2次旅行

近期KOL黎講佢都算肉鳩酸，食正社運攞光環，吹晒雞返黎香港，點知敗走返瑞典

狗狗
主銀呢排放狗散步都要保護好自己呀

身邊班朋友夜晚放狗都唔返個戴罩
話咩都係自己人唔怕啦

唔係比Ta 姐踢爆佢拎光環
我諗佢返香港都賺得幾多下

得意過鄭中基

我每日帶佢落去都帶返個口罩😷
雖然話狗狗唔怕今次嘅肺炎 但係我自己都要保護自己

去餐廳食包，個侍應冇畀濕紙巾嗰個
然後投訴到人冇咗份工
係咪呢個？

個個係yanyan_c

三鳩真係「抵能死」
好地地喺瑞典扮愛港咪算撚數囉
返到嚟呢個小漁村就穿晒煲

說好了的簽書會呢
無job無廣告無收入
痴邊個死邊個
e.g.因檸(因扮有返電台開咪而被停職嘅柒檸）

求其數啲嘢都覺得佢柒到爆
我個心都「涼能晒」
你都有今日啦

初黎報到 食左好多花生 但我諗唔到點解alice叫蝦乾請賜教

絲打箍咗幾錢

我覺得拍得就預咗有流出依個風險冇錯喎
你用避孕套都有機會有BB啦
以前成日聽 就算嗰一刻有幾愛佢都好 都唔好比人拍片
因為你永遠唔會知道會唔會有一日散咗對方會唔會反轉豬肚唔認人or 攬炒post 出嚟報復
特別女仔就應該保護自己啦 雙方都有責任

做咩姐你

可能佢都曾經係受害者流出過

個「能」字好有畫龍點睛嘅效果
成日都唔明點解佢同「能」字
佢自稱係麻甩女子
真係麻甩不如直接講個撚字啦
唔明扮啲咩

冇人識佢囉
淨係知道係一個樣衰啲kol
又想做公眾人物 就小心啲自己啲行為啦
做任何野都有風險 唔應該因為一時欲念蒙蔽左
佢唔係俾人偷拍 係明知嘅情況下知道有依個風險都咁做
怪得邊個

30蚊真係咁貴咩講真
定你為屌而屌？

more

Cls 冇cream cheese用芝士粒
一個得奶味 一個咸既點可以取代黎用
仲有佢好似加左藍苺定朱古力？
咸既藍苺/朱古力muffin

從前有個alice ha 姓夏
有一日佢減肥減到個人勁無氣色勁乾
結果

好似中咗輻射咁 好核突

屌好心你first就唔好出黎扮老手咁啦

我都係咁話 就算唔係流出
拍完都可能俾人睇到
借電話俾人睇相又好 upload左上雲端又好
流出係幾咁容易嘅事
醒少少就唔會夠膽拍 除了唔介意俾全世界知自己有幾淫

Hung

多謝姓夏都幾特別 知唔知全名叫咩啊

屌 佢扮晒嘢懶係特別啲啫
話晒都mon咗半年po
希望佢已經學識個撚字點寫啦

我是三鳩的忠實fan屎
落力狙擊偽黃警狗家屬

夏子婷

我都有諗過呢個問題
不佢整個muffin都有太多嘢畀人jer
所以唔jer佢了

人地整得好都唔會好似佢咁整個麵都要出post同片教人
標榜咩「家傳」乜乜法
我小學二年班就識淥麵啦
究竟吹奏佢個啲人係咪bot黎

佢真係好癲
第一次整都唔跟食譜份量同技巧
朱古力/藍莓muffin但d朱古力藍莓係裝飾黎 得幾粒係面頭 中間同底係普通牛油蛋糕
整完柒到火山爆發咁都仲有勇氣po上黎

最鐘意金金
絲打你隻狗仔好Q啊

追post見到將上個post位絲打屙唔到屎既事放上post頭引人恥笑、笑完仲叫人睇開啲會開心啲個位絲打話人雙重標準

cls三日咋 就嚟又1001

蝦乾真係好煩
成日整d勁簡單嘅野都整到半失敗
但全部都要專家口吻擺上網呃like
影N張大光圈相 砌到layout懶係靚咁 好撚作狀
佢呢盤muffin好食極有限
得上面蘑菇雲果part有藍莓(+芝士)/朱古力
底下果舊本身唔脆皮已經無咁好食仲要無餡
佢真係唔識架喎
見到佢整少少野d蝦粉就we嘩鬼叫真係燥

開左新post